[A/I/PC] 爐石戰記討論區#47

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

屌, 有巴打1001後又唔開POST..好撚狗

Lm

又唔開新post

80金互換 高手龍#3674

r5之後係咪得rouge同druid??

戰士 德魯依 賊 佔8成左右

打嚟打去都係戰賊德 咩最剋戰士

mech聖/獵

打左成日反而德算少
法 同 獵戰賊多
牧都有少少

賊競技場改到唔識出315 張幫眾

垃圾SER. 呢個鐘數都係咁斷

暴雪爸爸賺咁多。。都唔搞好個ser

話說，我用法師打rank, 爬得好辛苦。。

今個月唔知衝唔衝到上傳說。。

嬴一場輸一場，心累

JOIN ROUGE

推

機械獵黎講
毀滅號定爆爆天才勁？

有冇人

睇你想玩龍寶寶定炸彈

毀滅號反控能力強d
爆爆天才偏向打頭搶血
依家最多人玩應該係天才個套

lm

Sai#41442

Add friend
亞服
broke#4588

暫時都係賊最多

聖騎冇人玩？

呢版唔係最廢都尾2

有見過 混秘密既機械聖
但強度唔清楚

好無聊 一隻賊打7職 剩係戰克到

好似唔勁

token druid 真係食戰?
點解我未贏過
對面好3解場
爆爆之後又識衝刺

未變就打爆佢啦

嬴冇帶加頓個D 4輪5隻2/2樹人咋

有玩過下
打控制唔錯
快攻等輸
特定meta counterㄧ副deck都可以

點解決過牌問題, 好似做唔到turn by turn 鋪場

帶張滋補

副機神shaman又幾好玩喎

Duel 聖

求list

亞服互射80金
Reusss#3908

樹仁德真係好撚煩
屌你無限鋪場, 會唔會太撚勁呀屌
仲要twin spell
痴撚線

亞服互射80$
superman#3641

控戰完全屌打 控戰太多aoe 先煩

其實一張加頓已經收佢皮
德又好難解倒隻75

望住賊隻炸雞進進出出
撞爆個頭
而我又玩緊野獸獵
無反制手段真係幾無奈
死賊 次次係前百門口 就阻住我

Added

放埋劫富大亨同埋糯米
再暗閃 戰士完全擋唔住

啱啱重玩

整唔整魚人薩玩下好

又唔係好貴

咁不如玩德

mingchan on未

我抽到女帝

抽到就係

30 抽 1
仲要T7

有冇ching指點下可以點改

成套牌似競技場牌多過天梯牌

發覺好多控制牌組
加入機神體系都會勁左
好似糯米牧變做機神牧
會即刻贏返哂啲控制對局
控戰改做機神戰
對返控戰會由浪費9個字變free win
圖書館理員都唔夠你打
減到隻機神7費好多職都殺倒隻機神

用咩減到7

新手完全未玩過
而家入坑入得過？

2 1 2 果隻機械仔 手上機械減一費 帶兩隻
帶隻熊貓彈一隻機械仔上手 咁咪減到3費

最基本用熊貓彈212機械
最後用0費法術殺巫毒玩偶

仲有1費開3張機械
天生技發現都可以會有
不過最on9係試過
俾438隻機械拉機神出黎

講多少少你用咩牌打機神combo

戰士唔洗減費
直接9費飛船拉出嚟就得
如果比人拉左出嚟就唯有祈禱發現第二隻機神

不過玩機神好大機會頂唔住德賊法
卡牌卡到死

啱啱回流 想問龍法勁唔勁 幾吸引

你落館理員,銀行家,熊貓果堆都幾張牌
旋風斬初期又可以解場
其實影響不大

### Custom Shaman
# Class: Shaman
# Format: Standard
# Year of the Dragon
#
# 1x (0) Beakered Lightning
# 2x (0) Zap!
# 2x (1) Earth Shock
# 2x (1) Lightning Bolt
# 1x (2) Acidic Swamp Ooze
# 2x (2) Galvanizer
# 1x (2) Omega Mind
# 2x (2) Witch's Brew
# 1x (3) Far Sight
# 2x (3) Haunting Visions
# 2x (3) Spirit of the Frog
# 1x (3) Voodoo Doll
# 2x (4) Hex
# 2x (5) Hagatha's Scheme
# 1x (5) Zilliax
# 1x (7) Bogshaper
# 2x (7) Giggling Inventor
# 1x (8) Jepetto Joybuzz
# 1x (9) Shudderwock
# 1x (10) Mecha'thun
#
AAECAfWfAwqyBooHt/ECgfYC7/cC8fsCnv0Cl4ADoIAD2p0DCvkD/gX/BfbwAuL4Atf+AoqFA4yFA62RA8WZAwA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
應該仲可以改良下

而家新年開始入坑成本最低
新手可合副德/獵又平又勁

冇dk果副獵輸撚含包散

德邊副勁

Token德

Token 德排名好高
如果買個12000 塵首帳
想玩快攻賊
有有推介

上抄牌網搵套低屬既玩玩先啦

都係
唔好心急

感覺暫時Meta 已經都開始穩定
呢三日狂打 上面遇到既牌有
戰：控戰 炸彈戰 機神戰
牧：糯米牧
賊：Tempo賊
德：Token德
獵：機械獵 生物獵
術：Zoo術
法：生物法
基本上我諗上面求其玩一套都可以打上去

聖騎同Shaman

呢個版暫時得7個職
聖 薩 征服制有機會用到
但依家係專精制 應該無人會走去用

薩： 控制薩 大大薩 token薩
聖： 機械聖 決鬥聖 一拳聖

而家獵仲係排頭幾名

呢6套 呢幾日我連遇都無遇過
除左岩岩轉年個幾日

大大薩幾好爬，用佢由r5爬到上r1

亞服80金

成日派中賊同戰，有解又有生存能力

80互換

謝謝先

謝謝先 回坑無耐

人地要互換阿

仲有無?
ForgotteN#3471

美服係咪死左SER
BTW 80G 互換 TerryGG#3816

80金互換
Ben#3639
亞服

已換

今版機神打控唔係free win
一張656拉你張法術已經gg
仲有438拉怪

我見到有控戰已經進化到帶哈卡

野獸獵點帶拆武
同埋有拆武都未必打得贏賊
依家賊上限可以開太高
大部份職業都打唔太贏賊
唯一比較好打賊既戰 都未必一定擋到賊

拆武只係拖多一回合衝頭時間 T6 20血已經驚俾佢扑多一兩回合就收頭
一係快過佢收頭一係夠坦頂得住

點解個個好似淨講緊標準 冇人打開放？

點解要咁影個Screen
同埋打緊咩分段既賊

用戰士同術士場場都打爆對面賊

術士打賊鬥手順

咩rank 先

今版拆武真係好緊要
賊把42太勁
trade完怪再拆
等佢彈啲廢怪上手輸埋tempo

Tempo Rogue令我第一次上傳
勝在速食 唔係真係冇心機打上去

Tempo rogue hsplay 對其他deck除左戰士之外全綠
呢副牌幾時死
啟動都冇得留低
張準備唔係唔使nerf 下話

Vs Data 顯示打戰
都有4成半勝率 而唔係低到4成或以下
賊果然係永遠唔會入雪櫃既職業
之前都仲有德陪賊
但德改完成長滋補 都入左一排雪櫃
雖然我自己係鐘意玩賊
但呢個版既賊有少少無聊

有冇CHING可以講解吓TEMPO ROGUE大約係點玩法點玩
成日都唔知把武幾時打哂佢好

用黎彈炸雞/315

4月25日（四）至4月28日（日）賽事期間，玩家只要透過《爐石戰記》官方Twitch頻道頻道收看 2019《爐石戰記》HCT 世界總決賽賽事，並累積收看滿四個小時，即可獲得一包《反派大進擊》卡包！此外，賽事將於每個小時隨機送出 1,500 包《爐石戰記》經典卡包給在線上與我們一同觀賞刺激賽事的玩家。符合本次活動之賽事轉播頻道包含：

HearthstoneZHTW (中文轉播)
PlayHearthstone (英文轉播)
PlayHearthstoneFR (法文轉播)
PlayHearthstoneRU (俄文轉播)
PlayHearthstoneKR (韓文轉播)
PlayHearthstoneJP (日文轉播)
HearthstoneTH (泰文轉播)

在下列時段收看比賽，就有機會獲得這些獎勵：

4 月 25 日：早上 10 點至晚上 6 點
4 月 26 日：早上 10 點至晚上 6 點
4 月 27 日：早上 10 點至晚上 6 點
4 月 28 日：早上 10 點至晚上 6 點

炸彈魚人嗰啤果然收曬皮好彩之前忍咗手無曬塵

大家覺得咩牌會俾人nurf

準備
步啟動後塵

一定要廢撚左佢
係賊勁嘅核心
然後背刺變1費
從此tempo rogue 冇撚哂tempo

我覺得zap 都要加費啦， 呢張直接廢左人地1 round 咁

薩滿躺著也中槍

想講sap

第一場就miss lethal

無計 咁少時間準備
早排又有個比賽token德打唔錯
個個針對token 帶
結果近乎無人帶
Zoo就變破口 邊個zoo先走
就優勢比較大

岩岩睇晒所有人既帶牌 除左Roger外都針對Token
打得Token既牌 或多或少都打Zoo有優勢
Zoo 可以過淨係得內戰 獵 賊 德
但賊應該無人會放出黎
變相Zoo淨係得內戰同獵同德走
獵唔一定捉得到 德近乎無人帶
所以偏向係睇Zoo 內戰
除非係打Roger 佢全走反控
Zoo打佢好帶機會走到

比炸彈炸死

其實唔扣你血淨係解隻48
咪復活唔倒？

幫其他怪或者對面回血黎復活
自己變身打人地大怪扣血再回再變又得

幫對面補都得
仲可以帶晶化師

點解對面早過你疲勞

我帶左一隻877 我早兩turn錯手用左 佢啱啱抽爆deck就投左

月影殺手賊打Zoo 最後一手真係
太心急 明明仲有時間考慮
都無計手上傷害 直接走去解海巨人
明明可以靠水手同軍7 解一隻飛刀同11
賭對面巨人過唔到嘲 收唔到頭反殺
但自己走去打個必死既打法

而家我玩控戰習慣帶埋機神同212 打control deck value deck就留張shield slam 點都有win condition

頭先打到佢無哂甲

打左幾日 係rank2-4浮浮沈沈上唔到去 係唔係我問題一輸就連輸十幾場 手順差到爆 有無人明

有少少想去8591 買個acct 玩 依家個acct 俾我拆卡拆到甩皮甩骨

復活牧同奶德打邊個贏

揀邊張

卡左好耐了 用賊連續打左6場戰士 都係差少少傷先收到頭 最後輸左
一轉牌套就未撞過戰士咁濟
而家應該用控戰最易上到傳？ 我見我fd都用呢套上

頭先玩炸彈戰，對面25血有25張牌
比我連爆4張炸彈 最後佢自己投埋

token druid

無人睇比賽？

無可能啦 德宜家都唔勁其實
賊比人改機會高好多

德已經都少人用啦
最多係賊，，真係難打，，一round 可以打十幾廿血出黎秒你

賊315改4費或者312體質
4攻武改做3攻

德8費5隻22取消雙生

取消雙生咁不如成張卡取消啦

賊果張0費4血真係on9
應該至少要改到同獵人果張一樣要一費啦

其實token都無咩人用唔會再改佢啦
賊都幾多野想佢改

其實之前德張紫卡5費先係生3隻22

自然之力 擺明係BZ唔知點改尻改
8費生5隻 就無好強
8費好難同5費比較 始終8費太死
淨番2費又無乜野做到 前期又卡手

咩職帶加頓都屌解佢8費5樹人
或者用殘費版大頭呆

好精采
岩先數宇人對Justsaiyan
嗜血薩對控薩 打到最後
一邊等848 另一邊就等海巨人
等到收尾先有

結果最後RNG到傳說法術，不過成場對局都好精彩

無傳法都頂唔住啦
Justsaiyan淨番都垃圾

控薩勁撚到

控薩對控戰邊個贏？

神仙打架

連抽2round湯

減一肥變大張少少嘅自然之力

Viper 變2隻肖爾
直接打番黎 世界級水準

左

有戰吼就揀中間啦
左面其實tempo好廢

就咁5/5/5taunt唔算廢啦

爐石競技場成日3勝3負

掛左兩日twitch 都淨係拎到睇直播果包，每個鐘抽果包一包都沒

傳說黎講可以好啲
不過冇戰吼就左邊啦

打打吓覺得奇怪個ID咁熟口面

最尾我仲要甩多兩張牌其實係咁啱解緊戰士任唔係想BM你㗎大哥

有冇人睇緊比賽
等睇roger三關光頭仔

你望埋自己ID變左乜先啦

條友四副牌都係counter戰士，套套都號稱打戰士係100%勝率，應該冇得輸

係啵屌

大亂鬥名人mode

媽好柒

無眼睇

上面真係好撚柒

已經2-2 la

cls 他套聖騎好似亂砌咩都有張，但張葬送者屈左人機

唔係亂砌 佢既策略就係關戰
所以帶牌完全唔抗快 獵聖都帶885
機械聖係有人玩啦 但天梯無可能用到咁抗控
因為會比賊打到死

上面認錯人個comment應該係爐石post年度最柒comment

最後一張戰士內戰

成日都暫停
打個爐石都可以有咁多設備問題

走遠了

rng

cls, 上邊條友會唔會太好彩

聊天室班台仔崩潰

同以前58牧內戰一樣
邊個黎先就贏

Rng

bloodyface對Viper
又話多謝前者踢Viper落敗組
笑撚死人

btw兩條台仔都係敗組了

$80金互換亞服
cheapboy#1992

而加又撐Tyler

地獄黑仔王返黎了

成班台狗垃撚圾
贏就係贏技術
輸就輸運氣
仲賴鳩埋賽評添
世界級

60229佢頭像同卡都金色 你傻撚咗？

笑撚到我

用控薩屌打賊我覺得薩幾比人低估下

而家好似已經好少見到rogue同druid

其實打資源都未必會輸
薩滿都有一埋隨機法術
打爆牌有機會洗兩次or再多管理員
係相對下比較食入牌同運氣
但係打戰其實都係55波到

又係要鬥快變身

80金
blackwing#3765

80金
keith43#3985

同上面換了

戰準時變身就贏7成

一個台仔收皮了

WesOVO#4387
亞80金 互解

muzzy燒墮落之血個下

仲有 3 隻 mecha'thun ....

呢場好睇

亞服80金 互射
HiMiss#3804

追蹤拆彈

已加，旋轉木馬#3652

屌，RNG game

炸剩兩血
仲以為1-3完場
點知佢右手抽到炸彈

等等Roger打Viper
Roger 套牌 好難打贏Viper
基本上佢唔比人GG3：0 已經要偷笑

Roger套牌根本淨係打到控戰

zoo

token 德同zoo依D 快攻

亞服80金互射
非禮蜜洞#3945

美洲服80金
#3680
順便R Fd

第一場就拎副鳩聖出黎
輕鬆輸一場

兩條台仔輸鳩哂

roger 帶D 牌太慢

其實佢帶牌個思路幾好，賽前token druid t1，其他選手就帶control去捉token druid，佢就諗多一步，帶d牌去捉control

有冇人睇咗三日都只係拎到4個鐘果個卡包

四粒鐘個包加一包經典

Me2

應該係90turn爆

點解我4個鐘嗰包都冇

連twitch
bizzard 地區冇香港
揀中國、台灣定東南亞

應該TW 起碼我係揀咗

每日我淨係收到世界賽開始嗰包
舊卡包黎
唔係觀戰嗰包反派
你地每日收到反派+世界賽開始共2包??

觀戰收到反派同經典兩包，收到嘅話你會係twitch通知見到

終於上到5
守門員好好人一見即投俾我上

TerryGG#3816
互刷

呢用套輕鬆上傳說. 最後兩場對D 6XXX名LEGEND果D仲易打佢地求其玩FUN DECK

森林狼一洗入去即刻抽到，法師切完又出野獸，動物夥伴出加攻，Cls

如果justsaiyan拎冠軍既話台仔會唔會崩潰

有咩來歷?

係咪輸左先可以轉牌組?

輸了

唔係 4Ban1
每一套都要贏一場
出場次序自己決定 贏左既職就唔洗再出

贏左ge牌組唔可以再出?

噢明白了 thx

Viper右手勁到

擋唔住Zoo 就可以收工啦
薩 起手兩張陰謀 又有女巫係手
結果438拉飛毯 直接收皮

Viper 右手未去到好勁掛
賊個場一般順度
Zoo個場 真係可以Justsaiyan黑
咁多張唔拉 拉飛毯

我覺得Viper打牌成日都好似好唔隱定咁，bunnyhoppor感覺上隱定好多

上年兩條台仔八強內戰 最後拎埋冠軍
今年大陸人

viper 本身唔上刀，用寒冰打面已經一早贏左，他燒線燒到太急

viper咁都comeback

新手一問：有冇用平民卡牌既人打上青英

傳說？
中速獵嗰啲囉
爐石啲平價deck 都好撚勁架

有冇人知bloodyface 尾二個場 個3張剔骨點上手？

依家副賊上唔上到分？

幫眾發現法術

隻game 做觀眾會好好睇，但玩個個要屌曬鬼

隻飛刀

而家多左人帶沉默 難打到好多

tempo賊定zoo好啲？

好想睇Hunterace拎冠軍
積分第一 唯二三星大師
贏埋世界冠軍就屈機

睇佢打牌真係一個享受 貪心大師當之無愧

一吹奏完就MISPLAY

今屆真係RNG 到

hunterace D起手好撚靚

T5 哈卡薩正常發揮

好慘 世界冠軍除左Ostkaka
都比人邀請去打Grandmaster
真係唔明點解唔比Ostkaka
明明到依家世冠都係淨係得4個姐

爆炸陷阱

hunterace 勁到

以為輸硬
點知去個廁所返黎就1血反殺?
發生咩事?

DISCOVER 左爆炸陷阱
不過VIPER都MISS PLAY啦. 冇咩理由放埋兩隻落去先試TRAP

失誤 爆炸殺左潛行11

如果真係整咗隻末日出黎

hunterace貪到仆街

冠軍賽都簡最貪既選擇

對面無牌賭好合理

tempo賊 差大范 綠皮 值唔值得合？

經典唔會退 我覺得值

好 玩hunterace副控制多啲 定有毒液個副好啲？

viper應該有機會贏

viper今次贏面大

垃圾GAME世界賽得啖笑

viper champion

幾刺激呀都

cls
肯定搞撚過啲機率

睇果班咪開心
打果個心諗on9 rng

打到hunterace講咗句WTF

下面個個打得咁撚廢都要贏???

佢淨低堆牌都唔知係咩黎
聽天由命打法

係我都講啦，下下神抽

Viper真係-6到

兩張阿薩琳娜真係好屈機

痴線超級符碌

Esport

cls game

完全運氣 精彩

好正

一陣再copy對面副手牌

呢場完全體驗到隻GAME有幾咁垃圾

精彩

打到就黎疲勞

跟住最後一張管理員

玩到就快想死

好彩下面無贏
天有眼

GG

抵啦 仲想靠-6贏

管理員嘅話
hunterace 應該會del game

天選之人投左HUNTERACE

糯米都可以收工
有糯米真係天無眼

Hunterace

糯米都會死人

好睇wo 睇HS世界賽睇RNG決定幾好呀 好過咩zoo打tempo rogue

我諗hunterace會衝過去打鳩Viper

大佬今屆離曬譜，差D 比張完全RNG 牌玩死

係幾好睇 不過hunterace實覺得好on9 見到佢講左幾次wtf

投票投左hunterace

last game 正撚到

之後轉打specialist 比賽可以skip

好撚精彩呀

VIPER 慘.. ZOO打賊果下MISPLAY

真係痴線到

正

最後嗰場完全反映呢隻係咩遊戲

RNG?

係咪有20包?

RNG as fuck
唔好玩但非常好睇

想睇糯米

上年last game都係鬥種Jude
個陣tom一張終極瘟疫就知贏撚硬
邊有今年咁精彩

點頂...比著我係hunterace 一定打到燥

睇左成日
咩包都無??

我睇足咁多日 日日準時睇 都係得4個鐘果包

多你一包經典
仲要第一日中
之後就無再中了

有幾鮑？我都投咗佢

吹奏到佢拎埋冠

+1

Hunterace 連打兩局，最後一局因為RNG拖到咁後，但都冷靜打嬴，實至名歸

睇晒佢打咁多場 場場貪到盡 個心臟真心大

連續兩次天選之人投咗冠軍

上次羅傑
今次Hunterace

＊場

真係超正
任何事都有機會發生

換左未

有冇控制蕯deck推介？

新手得套獵人
係咪要課金先快D有多D卡?
有冇D咩卡組岩新手 唔太難玩

未

機械獵依個版本打得下，而且幾好玩，要諗幾時出死聲同塗毒解場同幾時鋪場，同埋有一定斬殺能力，玩熟左可以試下tempo 賊，唔算貴但要一定操作，控戰控薩要有返咁上下資源先砌到，唔洗試住先。

龍法到底怕乜

warrior

好似無

機械獵有冇牌組抄巧下 我得套法術獵

我覺得用戰打都係法師贏面大
搵法術搵多幾張雙生 太on9

換金#3541

快攻應該都打到
天胡書巨人切就送畀佢啦

80互換
ChiiiGor#4402

我同你

Hunterace套法師冇10費傳說影響大唔大？同埋佢張3費潛行有乜用

我都想問佢張潛行有咩用

應該係抗快?
人地解到個機會細d

10個法力嗰張好撚有用喎 簡直係重點

可以成功進攻又可以防守

搵aoe又得 搵8費個張生2隻又得

搵炎爆亦得

但係3揀1好難搵到有用既牌 本身副deck又冇乜法術

80互換
#3192 亞服.
留你遊戲BATTLE TAG

佢個副特化打快攻先少法術
正常都會有2張8費法術配10費龍

10費龍無話一定帶
我睇黃色小鴨 有3個唔同既人
用手牌法 都係無帶10費龍
分別都打到上Top10

鴨咩黎

一個日本人整既抄牌Twitter
ID叫Ahirun 基本上好多選手都會去個到參考
牌Update 得幾密下
基本上新牌都可以上去睇

換左未？

我都可以換，有興趣可以揾我
#1992 亞服

已換，不用add

對上玩已經係西瓜術，而家術有咩好玩，有玩烏雅

kevinleifiel#3632

80金 換 #3674 高手龍

想回坑 係咪買金幣帳最好？

MASARATI#3192 ADDED

暫時得返zoo見得吓人

ADDED

術得返zoo

過左world champ
暴雪應該準備nerf 卡
我估賊既準備/劫掠隊伍 同管理員會nerf

管理者好廢姐. 唔駛NERF

但係比賽轉制度嘅話 戰士內戰每場1個鐘
bo3一埸3個鐘都幾悶同冇乜人會想睇
我覺得可能會加到9費 等管理員冇得即刻上手再出過

有咩方法對應控制戰

垃圾泡菜人種加控制戰場場打成個鐘

真係火都黎埋

大把啦， rouge 又得， zoo 又得， 納米牧完全屌打， token 又得

星蛇

可以試下魚人薩，除非對方咁啱有征途喺手，如果唔係應該T5左右就已經收佢皮

爐石依個patch 值唔值得課？
冇玩成年

無話抵唔抵 玩番又無卡無粉既話都要課

佢話落呢張配合tc130

上網見到副決鬥聖，完全唔知winning point係邊

低分拉大怪，有機會拉你combo piece出黎

用大怪壓死人

用盜賊由6Rk 輸到8Rk
依家合左機械獵，同心火加復活個套枚 想問下起手要留啲咩？

用落幾勁喎
初期用秘密劍同真銀劍砍怪
一到T5就決鬥拉大怪
或者菱鏡之後1至2費出8費以上怪
用衝刺怪搶返節奏
係對控後期唔夠力

機械hunter睇對手好難話留咩想好 先後手又好大影響。
心火都係留啲抽牌既combo係手，打舖場既deck要一定留火占。

過曬啦咩

完左啦 Hunterace 拎冠

唔見有猜冠軍既

咁可能係你無留意

琴晚上去玩下爐石咁鬼多人用呢副卡

你個樣似俾人屌打完

想解任比佢地阻住哂(某class 3win), 今晚先再解

成日撞到堆賊T7準時糯米暗閃回手
T5到T6已經準備＋抽爆副牌
解唔倒兩輪

未遇過...

自己反而試過兩三次

一半機會比人解曬

邊有次次咁順
自己玩就前期糯米暗閃
喺手 卡撚到仆街

大家覺得邊副勁啲

左 有先祖已贏

左邊贏個世界冠軍返嚟

控薩後期唔夠控戰多資源
戰有1費拎3隻同英雄能力發現機械
好用過薩推隨機垃圾法術好多

有無巴打80金互射

亞服

我覺得爆爆英雄卡好勁
有D似之前 hunter DK

主要係rush同無人快遞機發現機械 不過比hunter DK低一班
以前一變撚完身 由快攻變做無限資源 craft埋D 19 潛行閪牛 洗1費4/3 on9龍 同洗卡大笨象+4費法術 防疲勞 hunter DK應該係我最憎既一張卡

有，kevinleifiel#3632

薩英雄最多洗下法術 而薩真係有用既法術唔多
而戰英雄搶board能力高好多 又有得發現機械

而且薩有時洗洗下 好易full hand 燒埋卡

機神戰R5 70%勝率
屠殺德
控制內戰穩贏
對法佔優
賊五五波
機械聖同糯米牧冇人用
淨係輸比機械獵

呢隻機神戰真係好陰濕
個時第一次打完全估唔到用送葬者拎死聲

點可能頂得住賊

垃圾卡GAME都咁LAG

家下新手買40包係咪都係買經典包最好?

準備同315 兩張幫眾應該會nerf

5月仲未出solo adventure

我都想問幾時開

經典好多勁卡都nerf哂放哂榮譽殿堂
抽最新最好可以玩兩年

戰都頂唔住咩職頂得住？
太多賊就落兩張武器計劃同鍾斯拆武

可能會改988或者改做5張
而家控制內戰全部拖到打和真係

法師可以點打機械獵 次次比佢合體幾個turn就打死

解晒佢啲炸彈
唔好畀佢合體

想問下以下呢d係咪無用，可以解？

手牌法 前期根本就搶唔到場面
基本上阻佢唔到合體
可以試下入破法入deck
但其實我比較建議係換牌打

亞服 siv2g#3717
$80換

Glay#4743
80金互換

起手賭抽唔抽到冤靈之書加巨人加咒術師的召喚
抽到就可以turn 3 4出完之後再賭召喚墓穴懼怪
再唔係用齊里亞斯擋一回合再算

1456可以拆左佢

777 唔知之後會唔會用到
因為之前有套疲勞牧用得到
而兩張445 基本上用唔到 隨機性太大
797 入左開放 其實可以拆

呢排玩快攻賊手風好唔順 卡手到仆街
又成日遇到炸彈戰 越打越多血

賊最大既敵手就係自己既右手

用賊上風其實最好
呢個patch 我放棄左打任何控制
同堆管理者糾纏好冇意思
贏輸都打勁耐
仲要有唔細機會和
爐石歷史未試過有呢種on9情況
以前尋星戰疲勞戰都實分到勝負

已換多謝巴打

管理者呢張卡其實好廢, 睇HSPLAY 用佢既勝率好低

唔知點解咁多人合

當你前面有拆武器頂得住
後期糯米暗閃同
劫匪大亨叫兩隻傳說都頂唔住
放多張鬥毆都有啲機會

控制站根本就係想磨死對面用管理者打控制內戰真係打成個鐘都未打完on9卡

爬天梯最快用zoo，正正常常6 round完，卡又便一堆垃圾1廢就切完

內戰時呢張定勝負㗎

落呢張原意係自己用人地唔用先有得贏
但依家個個抄deck玩親控都落
其實冇意思

唔係因為抄deck喇
係因為個個都落
自己唔落=輸

機械獵不停合體搶頭，戰士都回唔切甲；控薩就RNG 法術；糯米牧4次糯米，鬥毆得兩張；治療德，round round 一堆牆復活，何來必勝，戰多係因為打賊勝率較高，對其他咪5050

即使係對賊
都唔能夠講穩勝
冇解牌大范、稍為卡卡手都有機會被對方搶血搶死
戰真心冇想像中好用
同用左會令你上分效率好差
主要真係內戰打太耐

點先有資格報

賊都有得落糯米或者幫眾傳説加陰謀打控制後期
今版賊係除左戰士之外打所有職都有優勢

1個職組3副牌
第一場 一定要上第一副
第2同3副 最多可以改第一副既5張牌
3局2勝制

其實睇當時rank咩對局多
副deck有幾個位係tech牌有空間換
拆武，沉默，精控技師，末日，第2張鬥毆
好似依家R10以上都仍然偏快為主
比較多賊都係快攻打頭放棄控制對局
糯米牧都唔多，因為唔夠賊同德打

自己報大師資格賽 去官網報

打線上賽 打專精制
打8輪瑞士制 頭8再打淘汰賽
第1就可以拎 大師賽巡迴賽資格
之後自費去打線下賽
第1站拉斯維加斯 已經無得報
依家要打第2站資格賽

我依家玩緊糯米牧爬梯
如果你指德係token
糯米一定夠打 一張火占就可以收token皮
糯米牧基本上打任何職 都係睇自己手順
順起黎 賊唔會夠糯米牧打

我用控制機神戰, 十六場贏12
痴撚線

賊弱點只有自己右手 試過T2 一堆 0cost 法術再coin
大范，你玩埋他

只有悶棍最易counter呢個現象
即係都係賊

控戰最大問題係內戰要打一個鐘
跟住重要打和
如果環境冇控制其實唔錯

要有OTK食控制
但今版好多OTK退哂環境
得返機神係可靠

亞服80金互換

wailok #3881

加左

上battlety登記就得

好 唔該巴打

留名
今版又幾好玩 咩職都見到
不過麻麻地Nomi Priest套自閉牌
淨係睇自己手順係咁抽
控制拎住成手牌都唔知點好，睇住佢抽咩都做唔到

等佢出nomi 清

因為唔落呢張嘅話，一有控制內戰就等於輸九成

出嗰時人人都笑係fun card，點估到真係可以用嚟爬？

唔見,可唔可以加多次

佢兩隻7/8，三隻糯米

你如果係控薩，兩張妖術，兩張陰謀，兩張閃電風暴都叫有機會處理到

控戰就唔好意思啦，得兩張盾猛，兩張brawl，都係爭張清場

係，一定係

控戰落438拉糯米跟手殺
拉唔倒最尾用656拉法術
拉佢張群恐出嚟全清

可以塞一隻223 受傷加2法傷入Deck
踏上就可以解多一波
但重點係有無咁多牧去到 有必要帶

拉唔到就冚家剷

之前換過
一早係fd

就算我玩控戰都只玩機神控
因為打控戰好打好多 唔洗磨

我用控戰唔帶877
見到戰士就投降
好過打一個鐘

我既最快記錄 2號上傳
Deck：
R4-R3 糯米牧
AAECAa0GBJcCl4cD64gD0pkDDeUEpAf2B6UJ0gryDPsMvfMC0P4C5ogD64oD6owDsJEDAA==
R2-傳說 呼喚法
AAECAf0EBLgI7vYCw/gCoIADDdMBqwTmBJcG4Qe8CJ7wAsLzAsiHA9KJA4OWA5+bA+KbAwA=

多戰士？見呢兩套都係剋戰士

戰未去到好多
最主要都係打賊

ok

巴打糯米牧要點玩

打賊 降靈基本上都係比1278
糯米用唔著
打戰 就留降靈 3波糯米
打機獵就記得留手段解毒全場打1機械人
打法 基本上唔洗諗 合起雙手 希望佢卡手
起手全力搵火占

機神戰可以屌打NOMI

呼喚法混龍?

係 藍龍旋風斬可以清多一波

無 呢套無帶龍
帶鳥鴉同222元素拎法術

CHING識波

呼喚法係靠咩野strategy去贏??

點解唔直接機神戰, 又可以藍龍旋風斬
出完藍龍旋風斬， 仲可以保證仲有手段去自殺機神果10血贏
因為好多人會以為藍龍旋風斬 姐係會下一ROUND無手段自殺機神贏
其實打開NOMI就知到對面根本無得阻止你下TURN END GAME

可能我最尾講得唔太好,
我意指, 一般機神戰最尾結局手段不外孚一種,
9分拉出黎
1分旋風 再心靈

心靈掉轉左

機神表現點樣
打賊開大定細
爆爆飛船同機神好鬼貴

叫大怪 3費切怪
或養冒險者 或安東尼洗火球咁

唔明你覆緊乜
係咪回錯

開大

難用

BTW

控戰定機神控戰猛D?

唔知你既全部邊到黎
我睇最近大師資格賽數據
表現最好係tempo賊
第二係炸彈戰 第三係有帶偷牌既tempo
第四先係控戰

始終控戰要針對太多辦法

點解佢可以睇到對面手牌係幾多cost?外掛？

記牌器 唔係睇幾費
係顯示緊張牌邊turn上手
0=起手抽 1=t1抽
如此類推

原來係咁誤會左

控制戰唔算好強炸WO 我覺得,
對TOKEN , ZOO 賊呢D都唔係好大優勢

如果神恩術無放入名人堂，可能九職都齊驅並駕

睇下遲啲蛋聖跑唔跑到出嚟

點解會揀呢兩副爬？

因為我鐘意玩可以大量抽牌既牌
所以走去玩糯米牧
之後抽到一隻法力颱風
就走去玩呼喚法

Ching 好熟面口
係咪之前有教人玩上傳說
無luna 玩唔玩到呼喚法
唔想合

之前比較得明 有教過人
套牌我亂組
Luna 放卡德加 可能會比較好
至於點解我唔放 因為我無卡德加

屌我最快果次都係第5日 用哮呌薩
T巴好撚勁 仲要用非主流deck
呢排忙打到r2-r1已經放棄

單數賊個版你都有教我
差小小先上到

控戰都唔優,可以點優

有呢? 可以點換走

唔明糯米牧點樣上分
要祈禱開頭有火占
冇就比人打到仆街
但舖場deck場場都穩定
對面放低巨人呢類單支大怪
你咩都解唔倒
直接打柒

換走Luna掛 呢套我都仲未搵到最佳組法
乜都想放

有句野好中
靠右手

我用其他職比NOMI屌打 人地2,3R落火占+ 313 +113 係咁抽

到我頂唔順用番NOMI, 屌你卡手到仆街

其實管理者同Nomi係咪套套控制牌都可以落
見過控薩有Nomi, 好似有得諗
不過唔太清楚控薩玩法係點 係咪要靠哮鬥龍
想試下 好鍾意控制牌但係好鬼貴
純控戰嗰啲齋疊甲解場係幾過癮但係玩得多有點悶
炸彈戰同Big Shaman就幾好玩

控薩用哮斗龍去做多次糯米或檔案管理
靠848同飲湯瘋狂回血
陰謀同妖術都係頂級解牌

最新一期VsData

天梯入面 賊繼續屈晒機
除左打控戰 3成半勝率 打炸彈戰 4成半勝率
其他全部優勢開
大師資格賽Meta報告

賊奪冠次數 同入八強既次數
都係遠超其他職
依家賊有少少令其他職無得玩
只要唔玩戰 就要祈禱唔好打賊
而呢版賊 個人覺得唔太好玩

meta總結:
戰>賊
賊>戰以外全職
獵/牧>戰
法=五五開

賊睇黎好快比人nerf
佢令其他唔少deck無法生存

賊打控戰原來得3 成半咁少
我自己用控戰打賊都要求順手先頂到
傷害太高， 前期唔易頂

3成半 係所帶款既Tempo賊 計入去
主要都係睇賊既配置
帶瓦哥同糯米個套會比較好打戰

今季一直用控戰，打親賊除咗自己卡手，或者對面好快就糯米+暗影回手，好少輸

戰士就嚟金，諗緊下一個金邊個好
控制應該得返薩，或者糯米牧

應該要nerf 315啦

應該要nerf準備啦

nerf 武器啦

tempo 賊勁在手牌好多低費卡可以有好多combo, 準備令到依個情況更明顯，但好難nerf 得好，改做減2費其實差唔多，改做減1費又變左coin，另外442 武器應該會nerf 攻擊力，T4 武器加兩張0 cost 海盜太強

要用暴雪思維估佢nerf咩
4費上武器兩海盜太勁？
就Nerf張白卡海盜or藍卡劫掠隊伍
永遠唔nerf紫色同傳說

Nert基本卡,塵都唔洗賠

啟動 hex 成長

斷估背刺變1費
悶棍變4費
剔骨變3費
軍7變4費
真正cancer而且貴卡既就永遠都唔nerf

到時講中就好笑

亞服80金互射
MingChan#3841

E家成個爐石好似睇魔術表演咁

戰,賊同法

D牌愈打愈多,一場好似打左兩副DECK咁

咁而家tier 1到底係乜個個網都唔同

80金互換
Dader#3452

賊同控戰

我用token德覺得幾勁喎
打賊都係55開
係打戰同法難打啲姐
其他職業輕鬆屠

而家除咗德賊法戰其他都冇人用啦
邊黎職俾你屠
再講控薩可以屌打token

交換80
nico#3118

學術賊次次都係睇佢花式殺我

法係咩法

巨人分裂法

其實依家所有牌勝率都差唔多。有咩好nerf

我得13000塵到合咩好

盜賊而家最勁用既塵又唔多但好快俾人nerf
戰德獵都ok

平衡時空 Tempo 賊除左戰贏曬其他，大量賊搞到控戰淨係食tempo 賊都夠做

連登定律 屌開咩 果樣一定nerf

.

不如講下咩rank先？

加左你

龍分法

唔算太多賊, R3-R5緋回緊. 大部分玩家都係NOMI 或者非主流氓

新手lm 得一套中速獵
打親戰士都好驚又硬又炸彈

依家最新個套 已經唔玩龍
玩元素颱風個套
傳說位既法師都係用呢款

我預我整3套牌 一套控制戰 2套咩好lackey rogue定mech hunter or bomb hunter?

其實高登屌, 連登屌, 都係世界屌緊. . . .
同埋我唔介意佢NERF定唔NERF , 根本個生態就係咁,
你覺得佢強, 一係JOIN THEM 一定係COUNTER THEM

END GAME手段主要靠大法師配0分1分法換火球炸面果套??????????????

MECH HUN 其實不及上BOMB HUN
BOMB HUN簡單粗暴
可以同TEMPO賊55開始

最後一波傷害 可以靠大法師
又有巨人切 前期搶場面又強

咁控制戰 tempo rogue + bomb hunter la

玩自己想玩 接受唔係meta既牌會比人屌打 , 然後屌住打
or大灑金錢
or dele game

4位世界賽參加選手
想nerf既牌
Hunterace:無懶
Ike:無懶
Justsaiyan:爆爆博士
Bunnyhoppor:爆爆博士 大范 飛毯 準備

佢個所謂隨機配對 戰士永遠唔見有法師你轉牧又撞返法師之類 堅ON9

你咁岩姐

咁咪唔好轉用死一副

玩元素颱風個套 因住2分抽3張都係法剩

我控戰撞手牌法撞到想跳樓喎

換左未？見唔到有人加～

唔會帶書
玩得颱風點會帶書

### 自訂法師
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 末日預言者
# 2x (2) 法力颶風
# 2x (3) 傳信烏鴉
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 2x (3) 搞笑的香蕉小販
# 2x (3) 秘法智力
# 2x (4) 縛砂者
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 大法師安東尼達斯
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0EBJAHuAiggAOWmgMNigGrBOYE4Qe8CJ7wAsiHA9KJA+eVA4OWA5+bA+KbA/+dAwA=
#
睇黎你未見過套牌 Deck List 呢套係我暫時組落比較好用既版本

亞服 80金互換
felix425#3204

呢副係咁draw同combo好撚爽不過有時good draw同起手都重要
有幾次靠frostbolt雪9住賊反勝佢好撚爽

亞服 80金互換
Haruna#4563

有TEMPO 賊, 有混合HUNT, 整唔整個分法玩下好

仲有冇？

呢副會好過龍召咩？前期得低貴怪 又解唔到場 得凍人同隨機法術

龍召打戰會比呢套好少少
但呢套打賊會好好多
打機械快攻獵都係
但呢套無龍召咁簡單 比較多野要考慮

已換 唔好意思

亞服 80金互換
Chaos#3998

美服80金互換Present#4960

打聖騎 小德 控薩如何？ 玩開機秘聖 打呢副有時會俾人拖副後面爆巨人頂唔住 但如果前期壓得住 佢好難返身 係要靠巨人鋪場
安東尼係咪key卡？ 我見有人帶紅龍同新紅龍
呢家想合返副法或戰 戰呢家好似好多克 法比較穩

好耐冇玩
點樣可以追番D新牌組

課金

add左

亞服80金
golo#3218

控薩 要睇巨人入手時間
同要留法術比安東尼
小德就有怪就要切 唔好理幾費
聖騎就有打過OTK聖 都算好打
機聖就未見過
安東尼係比多一波機會你收頭
紅龍個兩張係召喚龍法 先會帶

有副薩控配mech c’thun
點玩？變左身落怪會彈張魔法上手 咁點殺隻c’thun

唔落變身架

糯米賊起手其實要留咩？

集結作戰 315
後手可以考慮留范

控戰打控戰打成粒鐘

然後和
戰幾好用都好呢個meta 我都唔會再用

好睇唔好食
睇人比賽就正
爬梯都係用賊獵法最有效率

所以我唔會用戰
就算真係用 見到對面都係戰我直接投送比佢 拿拿臨打多幾場仲著數

炸彈戰合唔合得過

想問大家應該合大大薩 秘密獵 定召喚法去爬rank
已經有套戰同聖 但唔想玩賊

最好搵副自己鐘意玩既

其實三副都想玩 但奈何唔夠塵

屌你老味都痴線
轉乜牌組就遇對面COUNTER

要爬RANK 應該獵/薩 算係穩過法
不過講好玩我覺得召喚法真係唔差 係唔夠穩定

打賊比人升起就GG

我發現秘密獵counter到撚屌賊

咁既情況真係打到燥
個時rank6 差1場就rank 5 點知連玩幾場輸就開始轉牌組
用戰士就打法師 用法師就打快攻 用獵就打戰士 打到頹
之後一直連輸到rank 10

屌佢老未痴線 最尾咁撚樣

屌佢老味諗住用嚟捉賊仔點知打咗15場都預唔到
之前用獵係咁遇到賊仔 連續輸咗6場

一轉就對唔到 垃圾遊戲

我都係 r1 番r5
我用戰捉賊 遇法
用法捉戰 遇zoo 同token
用boom hun 遇左六次賊
用secret hun 捉賊 遇聖騎

可以同大家講最上面嗰三個match ip都冇問題 我忍

點解我竟然轉左秘密之後 連遇幾場被counter 既聖騎？ 我先前一場都無遇

暴雪專登？

打錯左 喺最上面嗰兩個我都搵唔到聖騎黎食
一轉秘密撞聖 屌
比聖連屈幾場

3 4年無玩 以前d卡全部唔用得
係咪應該解哂以前d卡上網組副新deck算

咁獵定薩 定差唔多

我比大家睇下, 絕無花假
真係一場賊都冇

但係我轉DECK之前真係連輸好撚多賊 係9場有6場

唔好意思各位
又有新UPDATE

我係連續12場都遇唔到之前勁撚多既賊, 明女好撚多賊, 我轉DECK唔見曬?

去曬邊?

真係唔好意思 我真係好撚嬲
點解我玩法獵術就係咁遇到賊比賊屌打?
我轉DECK 轉戰抓 就撞法
轉法撞ZOO ?
係咁比人COUNTER
我可能係技術唔好一 我認, 但係都唔好比D咁COUNTER我既MATCH UP我???

我轉番秘密連打12場, 一場賊比我抓都無

屌你老母, 又聖騎

係咪痴撚線架

屌你老母, 我轉捉賊, 你唔撚比D 55波既對戰我都算

比聖騎我? 仲要比咁多次 屌

連勝十幾場再連輸7場 屌你老母 垃圾運氣game

副deck有22張低過三費 頭五turn一張都冇

打arena 蒐左副齊牌token 德
打到一棟都冇

有冇deck望下
Arena揀到森林援軍真係勁到癲

亞服80金互換
JOHPANG#4277

更正

JOHNPANG#4277

咩deck

唔係我抽到
對面用
121松鼠咆哮印記3費+1/+1 4費死聲樹人
配哂d 舖場已經屈到喊

我啱啱都遇到 可能同一條友

好心就咪阻住人拎12勝

幾年冇玩岩岩先down返，有咩要注意？
抽包應該抽邊款？

Rank套垃圾快攻炸彈hunter係邊撚個發明？ 周街都係 個meta悶撚到

之前比較多
但自從開始有人玩秘密獵
就好少見炸彈獵

呢版太食運氣
乜撚都隨機

單人模式D挑戰好難打,打左10次都過唔到關

係咪ch 字頭

見到戰士都廢撚事打
又長又臭
直接投俾佢

唔係 不過條友又係鋪場鋪得好勁
我用術士出完766清佢七隻怪之後佢都仲可以再鋪幾波 最尾輸鳩咗 10-3

抽最新個expansion

仲有冇Zoo術？
最易齊卡係咩deck?

機械獵 得一張傳說 其他全部藍白 就算拎走唯一既傳說再鳩玩都輕鬆上到r5

呢副？

朋友 都係尋晚屎忽痕dl返
上網跟人組左副tempo賊

我係奴隸戰nerf果陣冇玩，本身classic都唔太齊
感覺中傳說機率好似高左，50包中2 金傳說3普通傳說

想問下係咪冇可能1T 出蜘蛛觸發埋死聲出長城

我都係岩岩解左以前d無用傳說夾埋組到一副黎玩住先
個陣我係岩岩出c’thun deck就棄左

新子#3195 亞服80金互換

80金互換

相逢恨太晚#4326

已完 THX

added

有2個巴打加我，你係邊個

知唔知幾時出新單機地城？
都就快5月中 牙膏都無滴

美服80金互射
JOHNPANG#4277

我都等左好耐

80互射
ChiiiGor#4402

有冇亞服傳說既巴打 可以加fd交流下心得

想問下張master call 係咪有bug
我4費法術洗幾張+3/+3入牌堆
但master call 淨係抽一張出黎重要唔係發現
重要唔係淨係抽到原本個張，一樣會抽到buff 左既牌

副deck得番果隻野獸？

而家套zoo一般般

你得返果一種野獸所以只會抽一張出嚟

果陣專登合778組zoo黎counter德
點知而家連德都冇左影

我都合咗 有啲後悔
不過都冇計 啱啱改版合卡試deck一定會中伏

尋日打zoo
比佢出聖騎龍回滿
最後解哂佢啲怪諗住贏
點知佢出管理者

亞服80金互換
manop#3756

仲精彩過HCT final 第5場

最新一期hsreplay勝率
係秘密獵第一
睇怕都係食賊先咁高win rate
估秘密真係好煩

勁難玩
完全唔識操作

80互射
chiiigor#4402

add咗 #3581

IOS 重裝後 Load極都load 唔到入去

有咩穩食快攻mech hunter

好耐冇玩，呢排玩返
但本身得魚人聖
好難上
有冇deck推介？最緊要夠平

快攻mech hunter
又平又勁

秘密獵屈左好耐
世界比賽完左開始已經夠數據拎第1勝率
有俾5蚊美金去訂個網就知早幾日已經排第1

試下用沉默牧
淨係自己用mech hunter 個時遇過2次 都俾佢㩒住打
賊有悶棍個套都比較易打 留背刺 密探

見到網上既賊獵list都有落吸血蚊
係咪真係咁有用

俾佢搶血搶到好頭痛
啲炸彈解唔乾淨果鋪就係咁先

賊咪屌打
有悶棍係手機獵前4回合合大隻怪咪悶返上手 之後一直打佢頭都頂唔順啦
講搶血賊仲勁
依家都係秘密獵勁D 仲未見到有人帶督察
依版獵人弱點都幾明顯放齊兩張針對牌咩玩法都唔係好掂

棄咗好耐,早兩日開始玩返,得張神奇的威兹邦上到R10就卡住

就咁睇個list又唔覺好勁
都係推基本野
究竟勁係邊？

E版玩節奏手下交換
秘密獵一堆秘密打亂對手節奏同單解勁 又有祖爾金救世

有冇deck睇睇？
搵左幾個都唔一樣

成堆賊mech俾人打到ON9喎

落蚊就落埋兩次連擊鯊魚
T4落鯊魚 T5落蚊如果有回手
可以打18滴 同埋拎黎過牆
炸雞收唔到都可以轉用蚊
同埋鯊魚配其他戰吼都幾好用

屌 原來講緊獵

我見賊同獵都有落吸血蚊
不過鯊靈反而唔見人落 應該太慢

成年無玩過今朝down返
剩係拆哂d wild都成萬幾塵

有冇人用舊iPhone 玩成日閃退

萬幾都唔多， 砌一副牌就冇哂

星星都有玩爐石

其實落鯊靈雖然係慢少少
但個節奏穩好多
可以係咁洗315

亞服80互射 有意留BATTLE TAG

咁本身classic 卡都齊既
唔洗課金砌到一副兩副過下手癮好開心嫁啦

係咪應該解曬D wild卡 DL返黎玩D野唔同曬

解啦
利申解曬

想問下今日點解無端端送2pack大混戰？

睇你有冇興趣玩wild囉
利申：之前拆唔少，之後玩返wild又合返曬

亂鬥嗰度用一費天生技衝鋒+打出手下送幸運幣呢個combo好撚勁

咁有米
我拆完想合返張派奇都冇塵

合返派奇其實唔蝕
之前nerf咗退1600
合返都係1600姐

賊任我都拆過幾次

我拆過一次
第一次nerf冇拆
第二次nerf拆咗
之後出咗科科笑又合返

我係第一次拆完又抽番
第二次再拆之後合番

世界賽天選之人重未派包

brawl warrior 悶撚到
磨勁耐

solo player 幾時先肯開
屌你老尾擺明未撚整好就拎出黎賣

咁耐以黎都未試過搞成個月都未出到SOLO

First: "There will be info on may 9th"

May 9th: "The info is that there will be info on may 16th"

May 16th: "The info is that there will be info on may 23rd"

.
.
.

May 387th: "The first wing of the Great Dalaran Heist will open sometime soonTM!"

其實tempo賊點打token德？ 鬥快爆臉？

前期用3/1/5果堆搶贏個場
t5,6左右之後就要開始打頭搶傷害

我唔急
慢慢儲到2千幾金買

已經儲左2800+ 成2個星期
屌佢老尾愈搞愈衰

80金 asia
#3443

機械獵同秘密獵比邊個會好啲？

而家tempo rogue落唔落nomi見Tom落

機械獵勁D但係今版都只算係中游水平

#3868 80金互刷 ASIA

d牌膨漲到癲
對法c
睇住佢
2cost legend , 加3 cost 一張分裂 , 加0 cost巨人
成場 4 隻88/ 78
先用5 cost

0cost巨人點整出黎

打完無獎勵?

自膠3 cost巨人
8 cost 4 隻88/78 加22

巴打嫌耐但又想玩戰士的話
可以試下呢套機神戰
打賊，控制戰，牧師都無問題
精髓在於可以扮控制戰
但打快攻，例如token druid, 賊就唔洗扮喇，有得解就解啦

利申: 1日 5區上到2區，可能負碌

補返張圖

兩張卡背
單人模式內使用的傳說金卡「杰爾，暗影斗篷」
每章過關送3包
全破送經典金卡包1包
第一章過關有200g

ptt 見到係咁

上埋一區,正

金卡包
到時實大白撚屌哂金傳
而我就藍白
鑊撚鑊都係咁

但有啲貴喎巴打

有完整code？

可唔可以share 個code 黎

其實我本身講緊brawl

新手應該未必夠塵玩
堆傳說都算係d 必備野，正常玩咗2,3年應該一定有

2cost pay 左legend
3cost 點夠hand 出巨人？

而家一套tempo 一套bomb覺得個人智商下降左

有無人知單人篇章幾時出？ 好想課爐石 但又太貴 諗ing買唔買15包好

上巴哈見到

探險者協會
價錢590元 45張 全拆3170塵
必合=3280
可選=2240
可拆=1850
建議星度:5顆星

姐係用590買左呢個拆晒就有3170塵?
因為我差3000塵合2張傳說卡
但唔係幾睇得明

後手 t2開書
T3 巨人 t4 coin+2+3

我又想講一講, 專登整左套秘密獵捉賊, 因為成個天梯都係賊,
結果係我組牌之前, 連輸6次賊

組左牌,
18場無賊
係18場無賊, 仲要一直撞到被COUNTER既

ZOO靠778可以將中後期拉起戰力

我唔係馬後炮, 亦都無比5蚊美金睇, 我組秘密獵捉賊既日子, 連網上都未有勝率排行, 我果日出POST係咁貼捉唔到賊既時候
秘密獵都仲未被流行 我估唔到今日已經UPDATE左出埋排行

扮控戰我試過, 最尾對面輸到BM

唔知你想講咩
冷門野唔夠場數佢冇SHOW出黎咋
另一個網岩岩出改版個幾日就見到套秘密獵係TOP 10
依家通哂天D賊帶哂圖騰+蚊都幾難捉得死佢

呢套牌時間耐左既玩家自然會抽到

我想表達果日我專登組秘密獵果陣, 都未被開發可以屈賊
跟住我十幾場遇唔到賊
點知過幾日, 今時今日就通左天, 仲要我果陣專登捉賊就對唔到賊, 家陣通左天再捉賊, 遇到既賊都根本難打左, 有曬預備會撞到秘獵, 爐石真係好ON9

想問80金互刷係咩黎？ 利申：新手
唔該晒

格食格....有幾出奇, 你又唔係唯一一個諗到
黎黎去去都係咁架啦
Aggro Control Mid-range Zoo

有D QUEST 同好友對戰, 雙方都會有80G
通常都係等雙方都有果陣, 大家一齊打 (2場), 咁就相當於每人都各賺160G

### 自訂法師3
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 法力颶風
# 2x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 冰霜新星
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (4) 厄運烏鴉
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (6) 凱恩·血蹄
# 1x (7) 竊魂者阿薩琳娜
# 2x (10) 海巨人
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0EBqQDkAea7gLC8wKggAOWmgMM0wGrBMsE5gSKB+EHvAjIhwODlgOfmwPimwP/nQMA
#
早兩日 韓仔玩呼喚法上亞服#1
抄左黎玩過 覺得幾有趣
但我玩左兩日 都一直係100名左右徘徊
上極上唔到前百

阿薩琳娜 想用黎打CONTROL?

### 機神
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 心靈之怒
# 1x (1) 城鎮通報員
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 1x (1) 旋風斬
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (2) 斬殺
# 1x (2) 武器研究計畫
# 1x (2) 猛擊
# 2x (2) 踏上征途
# 2x (3) 盾牌格擋
# 1x (3) 苦痛侍僧
# 2x (4) 民兵指揮官
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 2x (5) 拋彈機器人
# 1x (5) 超級對撞器
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (9) 爆爆飛船
# 1x (9) 瑪里苟斯
# 1x (10) 機神克蘇恩
#
AAECAQcMtAP8BJAHsgj7DJ3wAvT1Arj2ApL4Ao77AvH7AqCAAwkWS6IEkQb/B5vzAtH1Ap77ArP8AgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

5cost把武器可以換做奧米加毀滅者

打雙巨人法師係比較難打，如果多呢類法師，就轉deck了

我由爐石一出玩到以加都未抽中過藍龍 我堅持無合過

Btw 爆爆飛船好似作用唔大?

要爆爆飛船先可以拉藍龍+機蘇出黎otk

機神戰就有用 有先可以空場otk
仲有打唔需要otk對局
可以直接跳三隻怪出黎站場加解場

要打到呢d level, 有rng都要有埋隻手先得

無飛船 唔一定輸, 但係少個手段贏.

無爆爆飛船玩番控戰咪算
無左套otk仲用機神做咩

藍龍基本上版版都會有職用到

係，藍龍係真強勢左好多季

其實無爆爆飛船都可以玩另外一套機神戰，等陣我放上黎

利申：機神戰唔係話穩贏，亦無話係最強ge deck，但我想玩戰士，又唔想慢慢磨40，50張牌，先用機神戰

降cost+盾牌猛擊果套?

係啊
212再加232將 212掉返上手

### 機神
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 1x (0) 心靈之怒
# 1x (1) 城鎮通報員
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (2) 導電機器人
# 1x (2) 年輕的釀酒大師
# 2x (2) 斬殺
# 1x (2) 武器研究計畫
# 1x (2) 猛擊
# 2x (2) 踏上征途
# 1x (3) 巫毒人偶
# 2x (3) 盾牌格擋
# 1x (3) 苦痛侍僧
# 2x (4) 民兵指揮官
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 2x (5) 拋彈機器人
# 1x (5) 超級對撞器
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (10) 機神克蘇恩
#
AAECAQcMFp8DkAeyCPsMnfACt/EC9PUCkvgCjvsC8fsCoIADCUuiBJEG/web8wLR9QKe+wKz/ALX/gIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢套就無咁彈性，因為上一套可以藍龍加旋風斬清下場，只要唔爆機神就都有機會贏，但呢套就一定要齊曬2張導電機器人，釀酒大師，機神，心靈之怒同巫毒人偶，呢6張牌都唔可以拎黎解怪

但本身個套機神戰雖然貴d，但彈性真係高好多

同埋呢，爆爆飛船個套，心靈之火，旋風斬都可以拎黎解怪
但呢套就唔太可以

仲有呢張

輸到BM即係咩？

呢套野琴日r5撞到
生物法唔夠佢快

呢套好好玩 最近都一直玩
各種可能性

有冇手足答答我

巴打可唔可以講解下打戰士應該點做
係咪要等巨人buff？
留曬spell等巨人？

好似退左環境好耐
仲有得賣既咩

得幾季係無人用

好多時都係fun deck
真係算係meta deck既應該得藍龍德果期

炸彈卡手牌

靠巨人切 如果對面咁解得
就搵位準備733 偷877
再打多輪

而家d戰士，2張斬殺，2張盾牌，2張鬥毆，再加多把碰撞武器，真係幾高質量都搞唔掂

其實算好打 雖然唔夠帶書個套好打戰
斬殺 盾牌 係有得防
兩張都係有條件既解牌
防左 戰唔會好容易解到巨人

鬥佢啦

80g 美服互射
CuriousK#3309

巴打最近回鍋想玩返，拆左d wild卡有三萬幾星塵，合你呢副加副我見幾多人講既僕從賊夠唔夠玩上去？ thanks

一切都係睇技術
打上去只要觀念夠就可以
除非係要拼好前既名次

控戰係咪落法傷counter埋糯米好d?

咁粒炸彈點

掉出去lor
你就死喇咩

# 1x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 準備
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 南海水手
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (2) 剔骨
# 2x (2) 悶棍
# 2x (3) 劫掠隊伍
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 1x (3) 飛舞刀刃
# 2x (4) 瓦哥鎬
# 2x (4) 驚懼海盜
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素

呢個卡組係咪家下都仲用到新手上巴哈抄牌組來玩

呢套絕對可以
Tempo Rogue 依家既T1 Deck

呢副野係咩concept? 想上youtube睇下人點combo但唔知佢咩名巴打教下路please

D人所講315係咩來

邪惡陣線無賴 強到爆既牌

呢套好難教 大多可能性
所以好食觀念
想學可以睇RDU玩
最近兩日佢都玩緊
但配置有少少唔同

好耐無玩爐石
想問而家薩滿玩咩牌最好？

控制 魚人 大大

開放偶薩

天糊牌豪比佢啦
我廿鋪都有一鋪抽到天糊

handsome #3592 80金互射 亞服

科科笑同派奇有咩關係？
Btw新手留名

無關係 講緊賊任

Rank 19 得一副deck 有咩要注意

巴打有無code

上巴哈抄咋
#
AAECAaIHBrIC7QLIA68EmwXn+gIMtAHLA80D1AXuBogH3QiGCabvAtWMA4+XA4mbAwA=
#

要仲有費係到喎

滑鼠壞左?

兩年無玩想玩返
呢排有咩top tiers decks
薩 牧 fans

### Spells
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 秘法飛彈
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 飛竄電火花
# 2x (1) 魔術戲法
# 2x (2) 寒冰箭
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 法力颶風
# 2x (2) 法力龍鰻
# 1x (2) 狂暴法師
# 2x (2) 魔法成癮者
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (3) 觀星者露娜
# 2x (4) 宇宙異常體
# 2x (4) 火球術
#
AAECAf0EAu72AqOHAw4MuwKVA6sEtATmBJYFvAiV/wK5/wLIhwOfmwPimwP/nQMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢套法師又幾好玩
強度一般但係勝在夠平 得1張傳
基本上對面解唔到學徒+露娜就已經有機會一turn打死對面

補兩張圖 t7打死對面

攻擊<=可用水晶先得 唔係上限
係上限就一早屌哂鬼啦

新手家下玩緊賊
有炸雞/大范/綠皮/麥拉
用唔用1600塵整劫匪大亨托戈瓦哥/糯米好?(得1600塵如用合邊隻好D)
定留返D塵黎砌第二組野玩好D

唔需要合 帶圖騰 吸血蚊個套就夠打

姐係邊套
有冇CODE抄下

### Tempo Rogue
# 職業: 盜賊
# 模式: 標準
# Year of the Dragon
#
# 2x (0) 背刺
# 2x (0) 準備
# 2x (0) 暗影閃現
# 1x (0) 幽光
# 2x (1) 南海水手
# 2x (2) 悶棍
# 2x (2) 剔骨
# 2x (3) 邪惡陣線無賴
# 2x (3) 軍情七處密探
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 劫掠隊伍
# 2x (4) 驚懼海盜
# 2x (4) 瓦哥鎬
# 2x (4) 吸血蚊
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素
# 1x (5) 綠皮船長
# 1x (5) 炸雞勇者
# 1x (7) 大廚糯米
#
AAECAaIHBrMBsgLIA68E5/oC0pkDDLQB7QLNA9QF7gaIB90Ihgnv8QLVjAOPlwOJmwMA
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
# 在 上找到這副套牌
幽光/大廚糯米 換圖騰

呢兩張都係拖慢節奏既牌
套牌上限下限都會拉大左
基本上原本唔帶已經好夠用

新手一問 圖騰係邊張

鯊魚之靈

亞服80金 互換
Dader#3452

想知道點解哮斗龍可以整多3張DK ??? 有無ching可以解答我

管理員？

Asia 互射$80
KWAN#41154

管理員都無可能有3張啦

佢本身自己變左一次,跟住再變多3次 點做到 管理員最多咪比2張你

會唔會管理員本身搵到4張dk

又冇佢出咩戰吼 咪又係之前D牌戰吼整到出黎囉

有無人可以解釋下Myra’s Unstable element點用？
岩岩回巢合左套tempo rouge打得都幾順
但理解唔到出呢張牌既時機
除左輸硬既時候拎黎博，仲有咩套路？

我由黑巫開始加入
講真呢排係我玩得最過癮嘅日子

(除左打戰士)

緊係啦on9 盗賊e個板本咁撚on9 根本無人係佢對手 你緊係玩得過癮

等比人nerf到傻系啦

打空左手牌、NOMI係手、差少少傷害殺到

玩手牌法喎我 做乜鳩

sor9 比 盗賊打到唔想玩

Glay added

黑巫入黎 都唔係玩左好耐
成個烏鴉年 主流牌都係以猛瑪年既為主
緊係悶啦 對DK 個D對成2年
依家D強牌走晒 有趣好多
颱風呼喚法真係好有趣

上面見到有討論有藍龍果套機神戰
想請教下otk combo係點達成？
同埋有冇簡易心得講下
爬文睇左片都唔係好get到
感謝

清空牌庫 手有雙心怒 藍龍 加機神 加爆爆飛船 加旋風斬
爆爆飛船 拉藍龍同機神出場面
心怒打機神藍龍 因為有5法傷
所以2隻都扣6血
再黎5法傷6傷既旋風斬殺晒機同神藍龍
觸發機神效果 OTK

已經連續輸到想Del game Rank6輸到Rank9 玩戰士就排到法師 回血德
玩快攻就係咁排到盗賊
然後對面各種-6 右手 神抽 只game好似要你輸咁 點玩都係輸
究竟可以點玩?

你打咩牌 對面點都有得解你 我真唔撚知點玩

R5前有連勝點會爬唔倒 對面top deck最多影響一兩場 真係咁在意counter queue嘅話可以去查hsreplay數據

已經連續幾場係咁既情況,到底隻game係咪痴左線? 傻撚左? 抽卡又係 抽抽埋埋起碼抽左40包 1張傳都無

屌你老母隻game究竟係咪on9? 一副T2 deck自問打得無錯 該防既防 該打既打 但都可以對面係咁右手 順撚到傻系 一天都唔比我嬴係點撚樣?
今日玩左成日,可能真係嬴既場數一隻手數得哂

我唔係講笑 真係做得到 我玩戰士 真係想嬴都難

我真係覺得E個板本D牌整得太勁 過份OP 你老母我睇大師賽,真係可以得盗賊同埋法師有人玩同埋嬴到

其他人仲話今個板本好玩 我真係笑而不語 到底邊撚到好玩 9個class 得2個class係多人玩 好玩在哪

根本雙生法術又係張ON9卡, 本身Deck限制你每張卡放2張 E家1張卡可以用2次 total 4次 仲要用完係即刻copy多張係你手上面 我真係屌你老母啊 你話洗返入Deck都算數 E家直接copy返係手 究竟諗出來個個人係咪ON9? 屌你老母死撚左去啦

其他雙生牌無咩問題 係法師果張3費太勁
呢張問題係令到一round已經可以整成堆大怪係場
前期你解唔切隻巨人 下turn就會分成堆7/8 8/8
比起以前版本黎講太過膨脹

盗賊 法師玩撚哂 比賽9成E兩個class

暴雪係咪有心玩死爐石

5round 2隻巨人係場上面 爐石真係好玩 又平衡 又靠實力

之前先up完 大師資格賽數據

雖然新一期未出 明明就賊最top
T2 戰獵法 點會得兩個職業
而且依家專業制 d職集中好正常
如果係以前58年代
基本上9成人都帶58同玉德
打賊前期要安安全全落巨人切 根本唔易
仲要天梯咁多賊 根本天梯劣勢對局打唔贏好正常

其實有無諗過係自己問題？
與其怨天尤人不如反省下點解拎住同一副deck, 人地上到傳說你上唔到

我比較覺得係佢地自己問題

講真照copy人地30張牌, 但你勝率無人地咁高, 我諗實力問題係佔左超過90%.

淨係10%可能係運氣+rank分段對到果d牌組

我講緊E家打緊個D

場場法師機獵點解上到

你要問ge係點解人地做到你做唔到

你覺得自己無misplay過就係最大ge misplay
世界賽職業選手都會misplay, 但係你竟然敢話自己每鋪都打岩晒每個play.

證明你無反省過自己, 就責任推晒落deck + 運氣 度

E家打緊個D 我上Battlefy 睇
幫你睇埋最近幾場 韓國大師資格賽
職帶既人數排名
5月12號打既
#29 賊戰獵
#28 賊戰獵
#27 賊戰法
#26 賊戰獵
#25 賊戰獵
5月12夠最近未
得#27 法帶既人數先夠入前3
其他都係 賊第一 戰第二 獵第三
唔該自己上Battlefy 睇

#30 未打完
但都係賊第一 戰第二 獵第三

打到RANK9算勁
我齊牌都係RANK9

玩爐石總有呢D時候
唔好咁上心
我都成日r1跌r5
打機姐上唔上到分唔好太在意

黑仔時間係會有， 但你話誇張到廿幾場先贏得一場， 真係自己檢討一下先。
得閒睇下d streamer 玩， 你就發現佢地真係會諗得全面好多
你覺得你冇misplay 只不過係你自己覺得

玩戰士就撞法師 玩快攻撞盗賊 想知點樣檢討自己 係咪要檢討下爐石matching機率

個個都話法師 同 盗賊太勁

覺得勁還勁
但比賽數據 客觀表現出黎唔係

但係佢地三個都唔會上唔到傳囉

係啊 人地玩得耐 多塵 合咩deck都得
咩deck 勁就合咩 爐石有勁deck上唔到傳?
爐石上傳根本唔洗實力

傻尻真係冇改錯名

Record 30場上黎大家一齊睇下 咪知係咪純matchup問題

有冇人可以加加好友
CastBoy#3825
THANKS!

唔肯認爐石唔洗實力就上唔到傳說既事實? 你睇下爐石一季有幾多人係傳說先啦 傻系
有主流Deck 根本就有時間的話,傻仔都打到上去 你唔係以為你自己上到傳說就覺得好勁下? 卡牌game玩既就本來唔係實力 係玩副Deck既強度同埋睇你好唔好彩 就咁打張牌出去都叫做用實力既話,咁你應該係殘障 根本啊豬啊狗都上到傳說

agger

post match record上黎啦唔好講咁多

80金互換 相逢恨太晚#4326

ching 我比個齊 賊deck既ac 你幫我入傳ok?

有冇大薩同好
真係好鍾意呢套牌

玩賊deck都上唔到傳? 咁你真係仲衰過殘障

清把口毒到

咁到毒? 邊到毒到你 想知今個板本賊咁勁 上限高到上宇宙 但都可以上唔到傳說既係點樣玩

阿豬阿狗都上傳
咁你卡完R9未

咁你真係仲衰過殘障 依句都唔毒
唔識玩都唔得既

洗唔洗句句笑人斷手斷腳，空難聯 先叫毒

對唔住 我玩緊傻系戰士

咁對唔住

人地玩傻系戰士#9
你玩就卡R9 都仲係要怪運

我窮 玩唔到佢個副

咁係你副DECK有問題
怪match up 怪-6黎做乜
唔夠卡咪玩番平啲既deck
再唔係咪課或者打競技場去儲卡

但係玩卡game唔識檢討自己乜都怪左運先既話唔會進步

你睇下我E 2場先

就算幾有優勢 都係鬥唔過右手

炸彈戰帶877做乜9⋯⋯
334大象呢 112 拉衝刺呢

E家就咁炸彈戰 唔放其他好似根本打唔嬴

加上E 2場根本前期打爆 對面後期右手打嬴我 唔關前期時

我本來有合E 2張 但真係分別不大

#3 炸彈戰
踏上唔洗帶 炸彈戰用唔著
大象好緊要 塞兩個炸彈
第一場起手留踏上 已經有問題

踏上唔帶 同自殺有咩分別 撞快攻含for sure

btw我都唔記得左點解個場起手我會留踏上

T9 發現 唔會簡625
會去簡738
T10 8張牌奧米加
爆走左一張牌

連敗就抖下先啦
心態崩晒 少少唔順唔好彩又躁底
心急又易打錯牌
爐石就係咁每一局都有一邊係輸果個
比賽選手盡量打出最好嘅play有時都會輸rng
又未到月尾
等心情平穩d睇開d再返黎打啦

replay係咪睇唔到爆左咩牌
t3上苦痛 t4仲唔清手牌防人地投彈
起手留踏上征途唔係配苦痛既話留黎完全無用
第一次discover點解拎6唔拎7?

後面太長無睇落去 但係頭10turn已經有好多打得奇怪既地方

第2場 又係打戰
唔知點解唔帶哈里
起手 留877 唔知做乜
T4 應該係踏上解 唔係上23刀解

玩勁deck弱智都上到傳
咁上唔到既叫乜?

唔該巴打

T9發現 做乜簡315
明明就要簡738

內戰前面真係唔重要 ,你直接skip去後面 血多佢一倍 但都可以右手打爆你

無錢合哈理 留877係驚對面有帶機械人拉佢出來,反正內戰前期根本唔會打得死我

btw 試過用機械人拉左對面隻877出來 所以先咁留

巴打你覺得叫乜好

因為想場面多d怪,同埋知對面一定會有445

你呢套唔係控戰 係炸彈戰
T26 後期 我都唔知點解你係雙盾格
而唔係鬥 有445 都唔會係簡315
打戰士點會打場面 更加唔好提315 可以比咩場面你

445解625 可以生多隻223出來唔好咩

同埋唔鬥,係因為我唔知對面有咩大牌大怪,反正我有3隻111 對面場攻又唔高 我緊係防得就防 對面如果有防指控怪,我又無鬥 咁我咪含撚for sure

就算唔鬥 都唔會去走雙盾格
同埋有斬殺 係手 有乜好留

咪講左防指控怪 就算當佢無 我解得今round 下round解唔到咪又係含

雙盾格回10 抽2張 又可以留鬥 點到雙嬴 後期我一日鬥係手,優勢點都大過對面 但係最後對面抽bomb 咁岩又有2張6傷 真係邊夠佢玩

回10 抽2張 拖自己節奏
回10但對面場面淨5 即回得5血
4+3+天生技就可以

反正我最後死都係死係對面右手 點有得嬴

我覺得我咁既打法比較保守 如果對面唔係2張6傷 係手下既話 我根本唔會輸

咁有乜好討論 前期擺明打錯
又話睇後期 輸左就話一定贏唔到

邊有打錯姐 你最多咪話我打得淆底 就算打多次,我都係一樣會留鬥

其實玩得戰就係要仔細 每一個錯少少嘅決定就將自己推向雪球嘅另一面
到最尾再輸人地右手又點會進步到

就算唔出鬥
打天生技 323 443 解場
都會比較好
盾格完 仲要比人白打5甲走

明明T3 走踏上2次
就可以抽2張解場
但唔知點解要打計劃
明明可留計劃去拆刀 炸彈刀
而且內戰踏上用途有限 早早有位交唔交

咁樣打既話 後期唔會打得嬴對面 無哂手下 又無傷害

E到我認我打錯左

其實e家戰士玩咩deck 最好打

玩控戰勁燒腦,但條友應該係20秒end turn嗰D

點會 而且對面手有咁多牌
你以為你淨番既生物
邊有可能用手下打死佢
對面仲有一隻744 炎魔 手有兩隻奧米加比既機械
同埋如果你係要用手下打死對面
咁你就唔應該回手877啦
又唔係要拖後期 回黎做乜？

Tnn分享下法師deck得唔得

R5想上傳 遇到賊 法 戰為主

如果你係指殺戰士
就係傳統呼喚法加快攻機械獵

我點會知對面有744炎魔 同埋你講講下又講左另一場jm9

i mean 玩戰士既話

### 自訂法師3
# 職業：法師
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 喚醒元素
# 2x (1) 冰霜射線
# 2x (1) 鏡像
# 2x (1) 魔術戲法
# 1x (2) 卡德加
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 法力颶風
# 2x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 冰霜新星
# 2x (3) 咒術師的呼喚
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (4) 厄運烏鴉
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 竊魂者阿薩琳娜
# 1x (7) 競技場保鑣
# 2x (10) 海巨人
# 2x (12) 山嶺巨人
#
AAECAf0EBpAHmu4CwvMCoIAD24kDlpoDDNMBqwTLBOYEigfhB7wIyIcDg5YDn5sD4psD/50DAA==
#
呢套我打到前百既Version
應該仲可以改下 但未有Idea
但打戰無乜優勢 賊就睇操作
打傳統呼喚法 唔多夠打

炸彈戰優勢對局有
賊 我岩岩Post個套奇蹟法 糯米牧

其實你明唔明改一兩張卡個影響起邊

炸彈戰勁d 定係控制?

我個人認為係控戰
但比賽數據係炸彈戰

呢到一炸都係前10控戰 同 機神戰可以抄下

但係控戰好似打唔嬴內戰 或者 法師 ?

依家主流法師係奇蹟法
帶書個套呼喚法 已經好少人玩
控戰打奇蹟法算好好打
內戰就55波
多數係睇配置 技術 同運氣

呢到啲既巴打咁好人
真係一round round 咁解釋

Legend player解釋完一輪之後……
R9 player: 我邊有打錯 會輸都係因為運氣

#4394 added

依家換?

想問點樣record match？ 定係用電話個screen record

Hsreplay

戰不嬲打賊多先體驗好
打其他職主流差唔多食哂屎
隻職D牌冇咩主動性 嬴人都係鳩流流人地用哂手上資源俾你解哂輸
或者7費準時爆爆博士鬥邊面乾牌先

上傳仲ON9 勝差25場就上去 打得多就會上係公認既野黎

終於有巴打認同我

根本爐石傳說唔代表咩野 主流deck，堆屍打法 日日係咁打 根本點都上到去 只不過時間問題

爐石唔係睇運氣 唔通睇實力？

上面人地都已經講哂比你聽點打
呢個咪人地打入傳說頭100同你卡r9個實力分別囉
再講 你係覺得人地其他職勁咁多 點解要玩死戰士
隻隻game都有meta架啦 你係咁唔想做meta slave 既就唔好咁介意輸贏啦
運又冇 實力又冇 又唔肯適應個meta 咁你想點？人地自爆比你贏？

又唔能夠咁講
低rank D 嘅player 對打法認識唔夠透徹
就算符碌上r5都好難拎到過50%勝率
就打極都上唔到去了
都未計有D玩家牌都唔足
唔可以用有利嘅deck 或者調節D針對性嘅牌
上傳有運氣，不過都要實力做條件
唔係阿豬阿狗打夠耐就上到嘅

窮啊 你老母

鬼叫我傻系一開始就合戰士咩 一個星期都無就變左垃圾 7個class都打唔贏

咁又係慘既
下個版本睇定啲囉
而家你打多兩份pt 好過日日咁唔開心啦

卡左R5-legend兩個月
有冇巴打分享下有咩要多加留意
玩開手牌法同賊
成日遇到戰打到turn10就收皮

改善吓自己打法先啦 r5前正常勝率堆場都上到去啦 有時間喺度成個怨婦咁洗版不如打多幾舖牌練技術

我R6輸到R10 0星

玩到嬲嬲地咪拆哂佢 合套賊/獵咪衝上去囉
低RANK戰得月頭吃香D 成堆賊
靠磨打上去又講經驗拉高勝率同場數疊上去

拆既話得2000 合個時用左9000幾 唔捨得

仲有半個月俾你打

太唔值等單人課金15包+1600

是但整副野獸獵 就好似你咁講靠打得上咪上囉 上唔到咪你柒囉

堆屍打法你都要有5成勝率先上到
你5成都無上條毛咩

想玩下野獸獵 宜家邊套比較好??

暫時表現唔多好
打戰又保唔到贏緊
打賊就死硬 打法師又一般
唔多建議玩 獵玩炸彈比較好

岩岩re rank 個時 52%勝率 算唔算5成

都係秘密獵好
機械人輸嬴完全睇對手有冇解場
秘密獵求奇放個密秘人地都試係咪老鼠 發動唔到就兩張兩張打笑死人

有冇秘密獵卡組抄下來玩

# 2x (2) 冰凍陷阱
# 1x (2) 捕鼠陷阱
# 2x (2) 爆炸陷阱
# 1x (2) 狙擊
上面呢4張可以改1-2張
視乎你嗰期對得咩多
賊就2張爆炸陷阱,戰就2張捕鼠/狙擊
法就2張狙擊1張爆炸
AAECAYoWCscDrgbFCNsJmPACoIADp4IDm4UDoooD+ZYDCp4BqAK1A4cEyQT+DO/xAvWJA+aWA76YAwA=

打賊兩張爆炸傻嫁?
一刀打埋黎就冇左 係都捕鼠兩張卡節奏啦 發動到賺到笑 發動唔到都同兩種秘密生物combo

求奇抄一副
硬係覺得齊里亞斯同蚊換其他仲好